[1Q題] 邊個歌手最鐘意企

3頁開估

關家姐

Stand up!

薛凱琪
城大校友(好似係)

伍衛國

3日前都唔夠一頁

我 ，因為 "我"是"歌手"
企我

永遠開唔到估

盡人事留個言 希望你能夠開估

唉 幫下手啦 雖然都唔係咁想知

好慘 樓主係咪好想開估

唔好笑咩，大佬，IQ係咁尷粗㗎啦有時

有人想知咩開lor, 我就冇咩所謂

提示係男歌手，上過我是歌手

夏韶聲
因為有空凳都唔坐

偽毒坤

李克用